好唔自在

我攰到連高地都唔想企 唔想理